{
    "Account": "帳號",
    "Password": "密碼",
    "Stay signed in": "記住密碼",
    "Login": "登入",
    "Sign up": "註冊",
    "Logout": "登出",
    "Market": "市場列表",
    "Details": "交易明細",
    "History": "歷史帳務",
    "Box Score": "賽事結果",
    "News": "最新公告",
    "System": "系統相關",
    "Balance": "帳戶餘額",
    "deposit": "充值",
    "Deposit": "存款",
    "Withdraw": "提款",
    "Bank card": "綁定提款卡",
    "My Account": "我的帳戶",
    "Game": "賽事",
    "All game": "全部賽事",
    "League": "選擇聯盟",
    "Please choose games": "請點擊賽事",
    "Fee": "手續費",
    "Live score": "即時比分",
    "Update": "更新",
    "Battle record": "對戰紀錄",
    "Home": "主",
    "PD": "波膽",
    "PDHR": "上半場波膽",
    "Volume": "成交量",
    "Option": "選項",
    "Estimate": "預估獲利",
    "Profit": "獲利",
    "Trading volume": "可交易量",
    "Home > 4": "主隊赢 進球四球以上",
    "Visiting > 4": "客隊赢 進球四球以上",
    "Home > 3": "主隊赢 進球三球以上",
    "Visiting > 3": "客隊赢 進球三球以上",
    "Other": "其他",
    "Bet": "下單",
    "Bet infomation": "下單資訊",
    "You are": "您正在",
    "against": "反對",
    "this result": "這場賽事結果為",
    "Stake": "交易金額",
    "Payout": "獲利",
    "Set bet amounts": "設定交易金額",
    "All in": "餘額全投",
    "Clear": "清除",
    "OK": "確認",
    "Cancel": "取消",
    "Place bet": "確定交易",
    "Bet successful": "交易成功",
    "Please wait for a moment": "交易中請稍後...",
    "*The minimum bet amount is 100": "*最低交易金額為 100",
    "*The bet amount exceeds the balance": "*交易金額「超過」餘額",
    "*The bet amount exceeds the trading volume limit": "交易金額「超過」該場可交易量限額",
    "Bet amount is less than 100": "交易金額低於100",
    "The game profit change!": "賽事獲利變更!",
    "Insufficient account balance! Please re-bet": "帳戶餘額不足! 請重新交易",
    "No.": "單號",
    "Close": "關閉",
    "Reload": "重新整理",
    "Previous page": "上一頁",
    "Bet time": "交易時間",
    "Game time": "開賽時間",
    "Bet content": "注單內容",
    "Play": "玩法",
    "Total": "總共",
    "Records": "交易紀錄",
    "records": "筆資料",
    "Search": "查詢",
    "To": "至",
    "Biweekly": "近二週",
    "This Week": "本週",
    "Last Week": "上週",
    "This month": "本月",
    "Last month": "上月",
    "History Date": "帳務日期",
    "Total stake": "交易金額",
    "Total profit": "實貨量",
    "Total payout": "投資結算",
    "Key words": "關鍵字",
    "Total score": "總得分",
    "First goal": "首入球時間",
    "Time": "時間",
    "Content": "內容",
    "Remarks": "備註",
    "Rule": "規則說明",
    "Help": "問題反應",
    "Contact": "聯絡方式",
    "Communication": "客服問與答",
    "Serial": "流水號存款",
    "Please enter your deposit information": "請輸入存款資料",
    "Bank": "銀行名稱",
    "Branch": "支行名稱",
    "Payee": "收款人",
    "Check account": "確認帳號",
    "Copy": "複製",
    "Remittance account after four yards": "匯款帳號後四碼",
    "the amount is 100 ~ 50,000": "单笔存款金额最低100元 ~50,000元，每日次数不限制。",
    "The minimum amount is 100": "提款金額最低100元。",
    "Depositor": "存款人",
    "The": "第",
    "page": "頁",
    "Type": "類別",
    "Amount": "金額",
    "Status": "狀態",
    "Enable": "啟用",
    "Disable": "停用",
    "Bind": "綁定中",
    "*Bank": "*開戶銀行",
    "*Bank city": "*開戶銀行所在城市",
    "*Branch": "*支行名稱",
    "*Name": "*開戶姓名",
    "*Account": "*帳號",
    "*Check account": "*確認帳號",
    "--Bank--": "--選擇銀行--",
    "--Province--": "--選擇省分--",
    "--City--": "--選擇地級市--",
    "Required": "必填欄位。",
    "Please enter your bank account": "請輸入您的銀行帳號。",
    "Please enter your bank account again": "請再輸入您的銀行帳號。",
    "Personal info": "個人資料",
    "Promotion link": "會員推廣連結",
    "Link": "推廣連結",
    "Transaction count": "交易筆數",
    "Setting": "設定",
    "Phone": "手機",
    "Verified": "已認證",
    "Unverified": "未認證",
    "E-mail": "電子信箱",
    "Change": "修改",
    "Phone munber must be at least 8 digits": "手機號碼長度必須至少為8位數",
    "Email is invalid": "無效的電子信箱",
    "QQ": ["QQ帳號", "QQ客服", "QQ支付"],
    "QQ is invalid": "無效的QQ帳號",
    "Wechat": ["微信帳號", "微信客服", "微信支付"],
    "Wechat is invalid": "無效的微信帳號",
    "old password": "舊密碼",
    "new password": "新密碼",
    "comfirm password": "確認密碼",
    "The password is only letters or numbers and that`s length must be 6 to 12 characters": "密碼只有英文與數字，且長度必須在6~12字元",
    "The password is only letters or numbers,that`s length must be 6 to 12 characters and must not be the same as the old password": "密碼只有英文與數字，且長度必須在6~12字元,且密碼與舊密碼必須不相同",
    "The password must be the same as the new password": "密碼與新密碼必須相同",
    "Open link": "前往連結",
    "New reply message,please click to view!": "新回覆訊息，請點擊查看!",
    "Question": "提問",
    "Reply": "回覆",
    "Customer Service": "客服專區",
    "Online": "線上客服",
    "Weibo": ["微博帳號", "微博客服"],
    "New bets": "最新注單",
    "We recommend using the following browser.": "建議使用以下瀏覽器",
    "year": "年",
    "Customer service":"客服",
    "Promotions":"優惠活動",
    "online":"在線人數",
    "Tip: The cancel button disappears after 5 minutes":"提示:5分鐘後撤單按鈕消失",
    "Match cancel":"比賽取消",
    "ID":"帳號",
    "brack":"返回",
    "Set the amount:":"設定金額為",
    "Race time":"賽事時間",
    "Deposit amount":"存款金額",
    "Withdraw amount":"提款金額",
    "Debit card info":"提款卡資料",
    "Required field":"為必填欄位",
    "The account number you entered is incorrect":"您輸入的帳號錯誤",
    "Not the same as bank account":"與銀行帳號不一樣",
    "Malformed":"格式有誤",
    "phone":"電話號碼",
    "wechat":"微信",
    "Withdraw password":"提款安全碼",
    "Up to standard":"達標",
    "did not make it":"未達標",
    "Whether the amount required for investment has not been reached":"是否未達流水",
    "Withdrawal this week":"本週第幾張提值",
    "Target investment amount":"Target investment amount",
    "Current investment amount":"目前流水",
    "You have no transaction history":"您尚無交易紀錄",
    "Please enter the points transferred by ichat":"請輸入ichat轉入的點數",
    "Choose a deposit bank":"選擇存款銀行",
    "Arrival within 60 seconds, the single deposit amount is 1.00~10000.00 yuan, and the number of times per day is unlimited.":"60秒內到帳，單筆存款金額1.00~10000.00元，每日次數不限制",
    "Be sure to fill in the postscript on the bank remittance page, otherwise you will not be able to arrive quickly":"請務必在銀行匯款頁面填寫附言，否則無法自動極速到賬",
    "Setting data":"設定資料",
    "Remittance account must be 4 digits":"匯款帳號度需為4碼數字",
    "nickname":"暱稱",
    "Running record":"流水紀錄",
    "New agent":"新增代理",
    "Select the way of withdrawal":"選擇提款方式",
    "Bank transfer withdrawal":"流水號提款",
    "Deposit via online payment method of serial number":"使用線上提款管道進行提款",
    "Please select the payment method first":"請先選擇支付方式",
    "Make deposits using online payment channels":"使用線上支付管道 進行存款",
    "Deposit via ":"通過 ",
    " online payment method":" 線上付款方式進行存款",
    "Manual customer service recharge channels":"人工客服充值渠道",
    "When there are too many members to recharge, avoid customers waiting too long or cause unsuccessful":"當會員充值人數過多時，避免客戶等待時間太長或導致不成功",
    "You can contact customer service directly, the customer service will have someone to help you deal with it as soon as possible":"可以直接聯繫客服，客服會有專人第一時間幫你處理",
    "Third party payment":"第三方支付",
    "Processing":"處理中",
    "Complete":"交易完成",
    "Failed":"交易失敗",
    "no data":"無資料",
    "Transfer into":"轉入",
    "Transfer":"轉出",
    "error":"錯誤",
    "Participate in promotional activities":"以參加優惠活動",
    "No Participate in promotional activities":"無參加優惠活動",
    "No fee for this withdrawal":"本次提領免手續費",
    "This withdrawal fee":"本次提領手續費",
    "activity":"活動",
    "No password has been set, please use the login password to verify, if you need to modify, please contact customer service":"未設定過提領密碼，請使用登入密碼驗證，需要修改請聯絡客服",
    "Open the webpage, please contact customer service if you have any questions":"開啟網頁,疑問請洽客服",
    "Please enter the complete account password":"請輸入完整的帳號密碼",
    "Please add customer service QQ account":"請加客服QQ帳號",
    "Inquiry days should not be greater than 31 days":"查詢天數不得大於31天",
    "No record of battle":"目前無對戰紀錄",
    "The game is over! Please re-select the event":"賽事關盤! 請重新選擇賽事",
    "Wrong choice of event! Please reselect event":"選擇場次錯誤! 請重新選擇賽事",
    "Wrong input":"輸入球種錯誤",
    "Match error":"賽事錯誤",
    "Event closed":"賽事已關閉",
    "The match has been suspended":"賽事已停押",
    "Please enter the account password":"請輸入帳密",
    "Games cancel":"賽事取消",
    "To determined":"待定",
    "Precautions": "注意事項",
    "Please bind the withdrawal card first":"請先綁定提款卡",
    "Investment operation instructions":"下注操作說明",
    "Instructions for binding ATM card":"綁定提款卡操作說明",
    "deposit operation instructions":"存款操作說明",
    "Withdrawal instructions":"提款操作說明"
}